沈門師兄弟吹水區暨拜師區（130）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

戰雲密布！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
恆指將跌至8500！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

某年某月某日：
筆者最感驕傲的是，多年來憑著獨立思考，一直力排眾議，苦口婆心的勸說大家要小心股市爆破，看！正如筆者所說，現今股市已跌超過五成，現在回到三萬點了！

大師兄咁快開？

洗唔洗咁快

對於聽日嘅市
表示緊張

\|/

睇撚錯咗以為就爆

死撚硬！
爆緊煲！
已爆緊！
一定爆！
冇得講！

各位師兄 呢條片既名係咩

如果響波神信眾區，開左雙廟係好撚大獲，極凶之兆

你係P 兄？

推上去先

一定爆！

推返上去

Go

師妹

又跌過...
我未入番張-1呀

QQ

原野玩正股好似都唔錯

每個人都有專長，百花齊放先係沈門

插呀!!!!

又黎

推番落去吸貨

仲諗住入貨添，跌咁撚少，今日嘥九氣

今日係7月14

大師兄可以番草叢瞓下先

好似準備爆邊

時間停止

無貨一身輕

清哂？

你到底係咪揸左好多淡倉姐

qq又落番325樓下
如果今日收325樓下都幾大獲
10天20天線都係哩度

乜撚野事，番學都俾人查身分證

係幾好架
所以我支持佢冷靜咁玩正股

期指升唔穿下降軌
pk了

print出嚟貼喺下面，保平安

港股策略王周刊
4 mins ·
大師：港股方面，預期今日將會低開，關鍵支持位看27500點關口。上週的轉倉活動，主要在恆指27800水平，若下破27500，則代表九月初會是由淡倉主導。
【實戰理論】北韓核試 地緣政治緊張（沈振盈）（SEP 04）

沈振盈課程同學會 #沈大師 #北韓局勢
#策略王直播室 #睇我地唔使開電視
#嶄新財經數碼互動媒體 #最貼地財經平台
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓
揭頁版 :
===================================

【實戰理論】北韓核試 地緣政治緊張（沈振盈）（SEP 04）
2017-9-4 10:00:56

地緣政治局勢繼續升級，北韓宣稱週日曾進行核試，引致5.6級的人工地震。北韓今次的做法，已引起全球的警覺，美國亦不能三緘其口，開始作出回應。由於事件於週日發生，今日港股將面臨另一次考驗，但會否像上週一樣，跌一日就好快收復失地？筆者相信情況未必會一樣，因為去週有期指結算因素，又有四大內銀業績的憧憬。而且，北韓的行動一次比一次提升級數，逼使美國不能再躲避，需要作出更強硬的回應。

危機影響所及，金價向上突破，亞洲市早段已升至每盎士1335美元。港股方面，預期今日將會低開，關鍵支持位看27500點關口。上週的轉倉活動，主要在恆指27800水平，若下破27500，則代表九月初會是由淡倉主導。其實港股挾到現階段，已沒有再大幅上升的理由，皆因業績憧憬已完、北水流向飄忽、整體估值已昂貴、全球面對著退市及去槓桿化的壓力等。然而，市場情緖持續樂觀，或許今早大市低開後，會有不少投資者會入市搏反彈。不過，筆者忠告大家，今次的情況可能已不可同日而語，還是小心一點為上。市場最大的風險，就是大部分人都不覺得有風險，就算一些過去被忽略的危機，其實已經殺到埋身，大多數人仍然不為所動，這才是問題之所在。

九月十月大茶飯！

師傅愛股52週低

咕哩𠴱嚕

一出實戰理論 師父咁撚淡
即升

舜宇可唔可以開多啲一百換一

都係J金仔，意料之中

有咩好講常識嚟，過去11日成交有9日都做緊52週低

撈底時刻

2333開車

27807平左27796張+1

入貨好機會
即刻入十手等佢升

今日咁樣開先爽
一開波就買跌

等師傅話加注

2017藍籌股王992

上證倒跌了

992到目前為止 食咗幾多棍

活躍股份有幾隻騰牛/call, 痴線

棍棍打頭打到師傅傻哂

個市真係扭曲

有冇睇過電影《危險人物》，小心捉U去做

差一點入唔到國期11195

白花油！

9月4日(一) 10:38 更新
北韓核試：特朗普揚言用核武守護美國及盟友

特朗普（左）向安倍（右）重申會繼續履行美國對盟友的承諾。（美聯社圖片）
特朗普（左）向安倍（右）重申會繼續履行美國對盟友的承諾。（美聯社圖片）
美國總統特朗普在北韓第6次核試後，美國時間周日（3日）第二度與日本首相安倍晉三通電話。白宮新聞署發表聲明，公布兩人的對話內容。聲明顯示，特朗普明言會採用包括核力量，保衞美國及盟友。

特朗普在電話中除了再次向安倍保證，會繼續履行美國對盟友的承諾外，更指他會考慮採取包括外交、常規武器及核武等全面措施，以捍衞美國及盟友的安全。同時，兩國領袖均譴責北韓再次核試，更形容平壤政府的行為「破壞穩定和挑釁」。雙方亦談及了美方的應對方案，包括動用核武的能力。特朗普確認美日雙方堅定的防衞承諾，希望繼續保持良好合作。

特朗普早前曾於Twitter上開腔回應北韓核試，斥北韓行為充滿敵意，為美國帶來危險；又指中國在應對朝核問題上毫無建樹，更寫道：「正如我告訴他們一樣，南韓終於發現與朝方和平談判毫無作用。」

11210-1

btw winmoney羅尚沛鳩噏得好好笑

2333佢講咩？ miss左9.8

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！

師父隻牛有靈性

快.....褲......

屌 好似跌唔落添 又中中地伏

我睇個兩隻輪 700 5 靜曬

師父如果睇住呢個po黎燈既話就即係欠缺獨立思考！人講乜佢講對家！意氣用事！

肥佬77台

師父好似叫人買5 call, 唔好嚇我 聽真啲先

核戰一觸即發！
首爾、東京隨時一片火海！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
恆指將跌至8500！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

佢係咪真係講下擾亂我地

快啲拎嚿蛋糕搽係身度沖入去

師傅作為一個正義而又有獨立思考既30年機構投資者
唔應該為左一時之氣改變立場

跌落去啦仆街上證
唔信金仔射兩支去北京?

係就爽

轟啊

hsi 牛熊資金走向

綠燈就通殺

提醒大家 勿沾近牛熊

家下牛扒都未食

QQ 比力量我

最多俾埋聽朝一棍師父，等佢開心下之後上28500

穿$314.6 再講

上證冇跌

上證唔插 國指唔插
港女難大插

北水收水啦

上證3370
屌你跌呀

大陸H 股佔恒指有冇3 成

今日取粟買熊賺左23000 好刺激

蹤咗負3 點

Cls

今朝273好彩有逃生門, 唔係就PK

嚟料
轟啊
再試day low

跌完就冇

希望佢唔好講5呢隻字

V巴 幫你放返過黎

指數牛熊轉身慢D都死 又搞到我全朝冇做野

原來你有野做

緊係有 唔做野那有糧出

師傅夠鐘搵沽沽啦，仲唔快啲大力加沽

屌佢老味，轉身睇好5, 話值搏，追落後

仲話匯控好過1299

$324 好強防守

屌佢老味，師父偷上5船,邊個放條肥鬼上嚟㗎? 實Q

唔撚係掛.jpg

唔撚係呀.....

仲推介呢隻

屎........

2888>5>1299 confirmed

屌佢老味依家睇5 變咗78~80，唔係話時日無多咩

師父你瞓撚醒未？
首爾、東京隨時一片火海呀！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
恆指將跌至8500！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

btw 轉得好

屌佢老母 有無師兄跳5仔船

冚家剷係咪針對我? 最多咪走貨，贏少啲

兩邊講哂 即係點 好彩有賺就放咗唔駛俾人撚

考慮緊，好撚驚

上個禮拜重入多左貨 仆佢個街，依家走要蝕

公就師傅贏 字就你輸 正一屎忽鬼

唔走
早排俾佢嚇左幾次我都走左
點知後來大升

狼來了

沈達尼船員

323.8

改柒咗口，話好市要升要靠5頂上去，追落後，我有2手正股，暫時贏嘅，微利1000左右，但唔撚chur咁走

真係冇理由，所以十五十六，上次358我瀨咗佢一嘢，白做本來執皮幾，就係佢上船

"我一早講左架喇"

仆你個街大陸個d乜鳩股黎
人面識別公司都可以整個版塊出黎

屌佢老味，賭股佢就唔睇好，麻撚煩，成日轉身

9月4日(一) 11:09
地緣危機：日股半日跌170點 東急不動產跌

（美聯社圖片）
（美聯社圖片）
北韓第6次核試後，美國總統特朗普明言會採用包括核力量保衞美國及盟友。亞洲股市續跌，日股半日跌0.8%，韓股現跌0.7%，澳股則跌0.4%。

日經平均指數盤中低見19,479點，半日跌170點或0.86%，報19,521點。板塊方面，電信服務股跌1.3%，公用事業股跌1.1%。個股方面，東急不動產跌2.4%，住友金屬礦業亦跌2.3%。

南韓首爾綜合指數現跌17點或0.76%，報2,339點。

澳洲悉尼普通股指數跌23點或0.41%，最新報5,762點。

屌你港女最起碼要跌0.7%啦仆街

好明顯係托高散水

咩黎

唔係咁撚少下話，國際金融市場喎，唔跌多啲點威威

一早收左買2888

我都想知
睇到雪球彈出黎

連2840隻金 ETF都追住，師父玩鳩我呀?

做咩買?

溫水煮蛙

好，唔走，唔撚信邪

你哋唔係質疑師父下話

屌 唔撚睇個市啦 磨到就黎癲

沈振盈！夠薑就出阻力位支持位！

咁樣轉法比佢玩死，我當佢鳩噏唯有，做瑞X打手，佢個倉淡倉未變，匯控升咪即係大市升，玩呀?

唔怕！有師父依句頂住！

屌，去射波睇個醫生姐，鳩頭做乜撚野轉身睇好5仔，會唔會見肥仔金玩多2次導彈話個市跌唔撚落買貨

已入1M 師父 5仔牛

屌佢老味阿婆買呢隻，4.5，依家問師父把撚咩，仲叻過佢，果然又話高叫人走一半先

佢老味最叻推薦992

136今日冇咩反應

斬左5仔，輸3K

同船博唔過

設計對白
沈:高位走一半， 入992啦，你睇下個十年圖............
婆:我都唔知自己擺唔擺到5年啦，等你10年on99

好撚大鑊,我講金ETF，佢又講，又轉身睇好5，玩撚死，做財演mon返讀者轉頭，有冇攪撚錯呀?

大佬呀，月頭租都未交到，通融下啦

一d獨立思考都冇
仲話30年機構投資者

高盈係咪出唔到貨
無啦啦唱好港交所

唔好走啦

5仔長揸係唔錯 不過真係要好有耐性

師父由時日無多叫人走5入渣打，冚家剷可以轉身轉成咁，舊登滅門不無原因

我64744唔走唔得

個市冇咩放向，唔知牛定熊過夜

CASH IS KING ..今日咁都逃生門 呂布下次再戰

我冇事呀 一開斬左牛，入左熊 賺番哂

師父都神經錯亂啦，上星期嘅沈大師被今日嘅沈大師打倒

我隻熊食到277，10幾格

師父不停「今天的我打倒昨天的我」，大家有乜對策?

其實可能過左三點會大插而家似係大陸個市頂住跌唔落

273牛, 輸7K斬
282熊，賺23K

267 270牛，仲有profit，冇走

夜期再跟美市插多二百

屌，太興奮，成日唔記得左今晚無市

金仔射得越密 個市越冇反應
慘

巿場係包含預期

我估只要trump 唔玩野
唔會大跌

環球毒撚金

頂佢 佢轉身有冇咁快呀

等

希望qq 生生性性

9月4日(一) 12:16 更新
北韓核試：韓射導彈示威 美料派列根號航母

南韓陸軍在今晨演習中發射玄武2A型導彈，又出動主戰坦克。（南韓國防部圖片）
南韓陸軍在今晨演習中發射玄武2A型導彈，又出動主戰坦克。（南韓國防部圖片）
北韓周日（3日）作第6次核試，再次引起國際社會高度關注。回應北韓核試，南韓今晨（4日）進行彈道導彈發射演習作武力示威。消息指，美韓雙方已有共識，美軍料派列根號航母赴朝鮮半島震懾。

南韓聯合參謀本部官員表示，軍隊在周一凌晨開始陸軍及空軍的導彈聯合演習，發射陸軍的玄武2A型地對地導彈，及由空軍F-15K戰機發射SLAM-ER空對地遠程導彈，擊中位於朝鮮半島東海的目標。官員指出，演習中位於公海的目標，設定為北韓豐溪里的核設施的距離。

今次演習是南韓軍方在周日北韓核試後的首個行動。南韓軍方指出，通過此次演習展示其有能力在「有事」時，精確打擊敵方的挑釁源頭和後援勢力。美韓聯軍也將盡快採取強而有力的措施，對北韓施加軍事壓力。

聯合參謀本部表示，此次演習由韓軍單獨執行，目前美韓兩軍正準備聯合向北韓展示實力。韓軍消息人士周日（4日）透露介紹，聯合參謀本部議長鄭景斗與美韓聯合司令部司令兼駐韓美軍司令布魯克斯，正為軍事應對措施的方案進行磋商。

3日，鄭景斗與美國參聯會主席約瑟夫·鄧福德已就軍事應對方案達成共識。據悉，美韓軍方積極考慮在半島部署以海空力量為主的戰略武器，以展示立即應對朝鮮挑釁的能力。預計屆時將出動F-22和F-35B隱形戰機、B-1B和B-52轟炸機、美國列根號核動力航空母艦以及關島和駐日美軍的核動力攻擊潛艇。

上次我瀨咗佢一嘢，358坐咗2個月，見升，佢條冚包散叫人入，又回，贏咗派息，股價12.4冇賺，之後飆上14.6, 6000股唔見皮幾

9月4日(一) 11:42
新韓戰一觸即發？ 專家解構美國3軍事選項

專家提出美軍可有不同方案應對朝鮮半島危機。圖右為駐韓美軍。（資料圖片）
專家提出美軍可有不同方案應對朝鮮半島危機。圖右為駐韓美軍。（資料圖片）
北韓於周日（3日）宣稱成功測試氫彈，觸及美國總統特朗普先前訂下的「紅線」。特朗普其後被問到會否對北韓採取軍事行動時，亦未明確回應，只謂會採取多種手段保衞美國本土及盟友安全。特朗普曾經提出「所有方案已在桌上」一說，有專家提出了3個美軍可能會提出的軍事方案。

1.加強圍堵
美軍或會在已有的基礎上加強部署兵力，包括增加駐韓美軍數目、在當地增加薩德防禦系統（THADD）、派遣更多軍艦到朝鮮半島等。惟此舉或會招來南韓反對，因為他們或不希望因此再觸怒北韓，平壤方面亦會認為此舉是派兵攻打他們的先兆。專家認為此方案對美方而言風險最低，但成效也是最差。

2.外科手術式打擊（Surgical strike）
外科手術式打擊由美國國防部官員於第一次波斯灣戰爭時所提出，即是以相當精準的巡航導彈或炸彈摧毀目標物，但不會傷及目標以外的物體。專家指美軍可以利用潛艇對北韓的核設施發射戰斧巡航導彈。不過，此舉或會使北韓向盟友南韓出兵，對其造成嚴重破壞，影響美韓兩國關係。

3.全面入侵
美軍或需要數個月籌劃入侵計劃，而且要得到南韓方面全面配合才能成事，而且此舉或會造成數百萬平民死亡，定必受到外界及南韓反對，甚難成事。

晏晝應該有多一棍

列根號開船？

今朝高追左 1415 $4.7
有得轉凍飲

恆期跌穿左27770不容樂觀

就係比佢嚇一嚇平手走晒，師父成日轉嚟轉去，呢次5唔落船，免得又中招

267先入牛，忍

諗緊追唔追熊好好似仲有得落

69640 how see

日本又跌番0.98%
韓國跌0.8%

港女跌未呀

27940坐緊😫

準備落斜啦
轟呀

大師午間教路：9月或淡倉主導 宜「減磅」
09月04日(一) 13:07
Tweet

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，北韓核試為市場帶來震盪，美國當局對平壤措詞愈趨強硬，地緣政治危機正不斷發酵，惟投資者似乎不以為然，逢低開便入市，令人感覺這因素對股市影響不大，但他認為並非這樣簡單，仍存在風險。

他認為，投資者應留意恒指上周結算前的轉倉位27800點，以及恒指27500點支持位，作為最後防線，一旦跌穿，料本月將由淡倉主導。他表示，早前曾呼籲投資者以黃金對沖，但往後策略宜適當地「減磅」。

屌....淆一淆添

屌你爺西玩嘢喎又day high

咁就淡定，睇淡，頭殼頂鑿住

2388我想喊

屌你國期同上證咪扮啦
夠鐘跌啦仆街

內銀我都傷 牛坐緊30格

星期五斬左好多
輸少當贏

第一聽呂布坐咁多格

起到磨完未...我怕估錯邊

爺晒好撚強 3379

個股內銀牛，我輸得好金
我專長始終係恒指

不過我真心驚師苦推5號仔CALL

港女都係靠爺闣力挽狂欄
一間爺闣收市可唔可以試day low?

喊出黎 內銀真係睇手運
技術睇唔到佢點行 話轉就轉

其實我覺得大師d理由係岩
不過係睇早左半年

MISS 左隻877 升左10% ..比期指磨到想訓

照樣炒股唔炒市...

1415 個個都癡線

有錢買aapl 仲好

992咪係囉

說好的炒股唔炒市
點解我啲股就全部灰格

你講咩呀你
我個d直頭紅左

AAPL妹住黎升...有D 5號仔FEEL

330有咩事

想再高追

唔夠d程式玩..想捉細格都唔得..27777 跳 27788

好悶 炒下細股算

屌你老母我排0.089偏偏就係死都卡住係0.09到
依家0.092啦屌
唉

似爆下 mola mola

企鵝巴平左國期未

無買，岩岩恆期黎，27777 +1緊

走鬼呀

1548

熊仔比人炒貴哂 好彩買定

136 0.27走哂佢先，驚散水

穿760喇!

笑到仆街

又一棍多3格

企穩先算啦

free fall吧

再插深d plz

仆街啦FREE FALL了

嘩屌1548 $8走甩

短炒唔睇十天線啦

唉屌 11190平左兩張國期呀
又無左20點

國期弱到已經近DAY LOW
但恆期重有60幾點距離

8格啦， 16K

我怕撚咗師父，好似追住我咁，有2/3倉食少多覺瞓啊

其實跌緊邊隻?

939 CCB -21
700 Tencent -19
3988 Bank of China -18

如果你個倉同你諗嘅嘢，師父睇好，壓力好大，燈神喺你背後嘅壓力好難承受㗎

有無得直落插到4點

5仔都回

弱勢已成！大茶飯！

又一棍 ， go go go

國指

恆指穿277!

爺閪一到2點就散晒
重以為佢有得頂下

公海700post第一版冇晒

騰訊控股
323.400
(港元) -2.800
-0.858%

食左熊 可以食牛扒啦

嘩屌

熊仔fat fat

兄弟門，-300點入第一注牛

沈判日再臨

點解我要姑寒個一格

恆期就快追到日經跌幅
國期直頭跌多過韓國

唔信
聽日會再跌

量神跟你搵食

嘩屌，冇睇幾分鐘一野轟左落去

差唔多要入牛了，各位有冇推介

561 上

嘩 -275

268以下牛都得

真係入牛

27650打靶..有2皮係度，0.020入好驚

勿沾近牛熊呀

30點....

豪賭

27640平一平先 等27665再沽過

痴撚線30點

幫佢習氣

開市唔打你 勁假都打硬你啦

殺完近牛又升翻

岩岩最近見到得番8點..

30點0.2你買貴左好撚多

已走熊，入牛，收市走

我岩岩放左熊仔賺左少少就入

玩期真係要快...1分鐘圖見佢第一棍之後磨上唔到真係一野再打...仲諗真係冇飯開

26300？

我睇夾番上27700

9月4日(一) 14:07
南韓：北韓隨時再射洲際導彈

北韓的火星14型洲際彈道導彈。（資料圖片）
北韓的火星14型洲際彈道導彈。（資料圖片）
南韓國防部稱捕捉到北韓準備發射導彈迹象，並認為可能是洲際彈道導彈。北韓周日（3日）進行第6次核試，引起多國強烈批評。

屌 岩岩無留意添....
就喺正2點開始暴跌

我覺得會

應該上小小先再一大棍

局勢緊張

已經準備好牛，等V
-280點係我第一注，之後，-320, -350,分注入

64758

死硬

咁你重入牛？

唉，隻熊仔見佢磨左成朝，賺3格走人就即升
隻牛仔一入卡即坐7格

唔敢睇市，跌五百點未？

一半

其實今日咪同沈判日個走勢一鳩樣

同睇阿仙奴一樣, 真係輸一球熄得MON, 唔撚想睇...

27408牛走唔走好

939A股已經轉埋燈

好緊張，牛熊出出入入

隻1515唔錯

賺左4皮野，但全日冇做野，又要OT

就黎精神分裂...
好驚啪錯NUMBER

果日好似咁岩4號仔托住 第二日就見曬光

睇就似會

-3 有種就夾死我

仲有師父有買136!!!!!!

同路

買左隻牛，郁左成30點都唔升係咩玩番

打上去屌7班友

果然熟讀實戰理論

咩?

重有6分鐘就FREE FALL

冇熊走哂

mola mola 我啲牛

師父果然
尋晚問定大家都岩

小心呀！

師傅師叔威力初現

師叔閉緊關呀

聖獸你唔夠金仔黎架啦入內堂訓陣啦

屌你究竟係美日南韓同北韓打仗，定香港同北韓開戰，次次都係港股大跌，係佢隔離個兩個國家就無咩事，美帝重有時照升

沒玩含指牛熊既野都驚驚地

冷靜啲 中國市係人都知咩料 日韓跌左 港股流通量大自然出入多而快

上證升緊12點，CLS

正股怕咩

《經濟通通訊社４日專訊》據外電引述消息人士報道，南韓已偵測到北韓正在準備發射一枚
可能屬於洲際級別的彈道導彈。圓匯隨即抽升，美元現跌０﹒７％至１０９。５３日圓。
資金續湧入黃金，金價創１１個月新高，現急升近１％至１３３６﹒９７美元。
較早時南韓為回應北韓昨日進行第六次來試，南韓環境部決定有條件地批出薩德防禦系統的
許可證，為全面設置防禦系統掃清障礙。（ｍｎ）

擋左就開得拖

0.013走哂了，蝕幾千算，太驚

唔係仲高過你買嗰時咩

好
開波未

斬哂啲牛！all in熊！

而加恆同國都企緊10天線

打9金仔啦 成日煩住哂......國慶日亡國

我0.020買..

記錯你0.01...sor

生忌死忌一齊慶祝！

頭先嗰下算唔算早左free fall

三點呢棍價值4點

DAX咁遠都跌0.74%啦

全世界屏息以待

空氣中充滿歡樂嘅氣氛

會唔會最後黎個獎門人方式既結局，大家都唔打 Super

師叔的力量太強大，就算點小心控制都難免外洩

唔記得師叔就有show

3.9 會唔會提早到 3.3

仲有一句漏左

點解腳指仲%跌得多過恆指，明明上證升

老豆呀

邊個教你一定有關係

彈啦

金仔真係唔好再學人炒股

而家上番去，盞聽日再跌

最後逃生門已關，直落275

勿沾近牛熊

大膽!

但三傻跌少好多

食到5仔今日啲波幅既話肥過肥仔金

牛有5格

好大碌

好易炒

又講乜鳩呀

真係上277

放左唔洗半個鐘又抽番上去，真係仆街

我想見番師父呢類寸樣

多謝師傅

BREAKING: North Korea is planning to launch another ballistic missile

Full story:

神獸你好

好沉迷大時代啲圖

今日手風順到買熊跌，買牛升

好match

me too, 今朝熊仔完，而家執少少牛

call g la go

我空倉聽朝先入

有片

Daily Mail is live now.
25 mins · Paju, South Korea ·
BREAKING: North Korea is planning to launch another ballistic missile
Full story:
191k Views

Cash is king

好濛

一put就升

沈鳩頭今次應該會話好失望+正如筆者所料

奇奇怪怪.....
企鵝巴你點

早知止賺

我預左佢回..277 止賺先. 我想睇飛彈

上278

278 我一定沽阿..

寧願今日跌多啲，而家唔三唔四咁...

淡友打兩棍割禾青去屌閪呀

升呀

有失遠迎，請優兄恕罪，請入內同享用

極限278 ..

嘩屌尾市係咁抽升

Are they gonna bomb the ocean again?

仲未敢睇市，大家唔好呃我，跌五舊未？

3點9呢

要上28500, 冇理由跌咁少直升...

小徒兒等候師傅差遣指使發落點醒

呢d位唔call都唔好put

岩岩先發現今日低位..貼住我上期畫既線..咁好彩既

老貓又嚟財經台搞事
今次目標係1415

畫圖就係為左咁

又到三點九沈大師時間
今日嚟講港股又係受住北韓核試影響 其實北韓的地緣政治越來越嚴重
明顯金正恩無完全無退縮的跡象係度
美國而加哩一刻無可能唔再作出強硬回應
哩個局勢會好影響港股往後嘅走勢
因為今晚無市啦美國 如果尾段指數keep住27700就等聽日先做嘢
本身淡倉唔多或無做 哩個位點都要落一口淡倉
我相信哩個事情一定會困擾港股
港股關鍵位係27500
如果哩個位破得就向下個幅度就好大

落一口

定啲 睇埋夜期 呢家算係高位

首爾、東京隨時一片火海！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
恆指將跌至8500！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

我屌走唔到了

keep唔到係唔係又無得加倉呀佢?

追唔切
北韓射左未

牛熊倉過夜

嘩屌 qq 321

頂住呀牛仔

但唔係喎hsbc同qq都跌番多左

屌 收市放左qq熊

狂瀉

倒跌？

打左啦 邊有得走

我隻Qq call玩完

本身淡倉唔多或無做 哩個位點都要落一口淡倉

好有信心

jumptime 1600

咩call咁快玩完呀

放左20手熊 賺少幾k

有劉慧真係例升

埋單賺$52000 , 輸$18000。都算可以

就快買第二層

大師保衛地球

lme

量巴個本好大

師傅係地球既業權持有者

三傻跌多左 港女肯跌未

29344 $0.2入

地球既租客

隻27 52週高

行使價 385.080

睇qq太好

385

師傅今日咁遲先出3.9
應該係嬲左徒兒

要徒兒付出對師傅不敬既代價

屌 27730止蝕左

me too
但師父今次勾結外國勢力, 可能隻熊仔死唔去呢

你仲有-1咩

抽左上去

今日唔夠現金買股票，我係credit card轉過去，即日還番，要比幾多息

今朝隻熊仔 賺到個早餐錢

邊個都好
整兩枝飛彈黎啦

Daily Mail is live now
1hr Paju,South Korea
BREAKING: North Korea is planning to launch another ballistic missile

我無貨..你地另組3英聯盟啦 我去洗下錢先

好貴息喎，月息當3厘加手續費，戶口可以借孖展仲平啲，年息7-9厘，日計

執左幾多點

400幾點到.2張

唔講以為玩lol分哂role

我要打mid

比左首期，冇錢炒

人生贏左半

你真係痴左線

D錢就快到，T+2
聽日加後日應該可以收番20幾萬。我走左好多貨

應該話炒到走火入魔

OT 啦你今日

今晚再戰?

好想quit浪費時間搵得雞水咁多，跌都跌左

點解要等佢熄咪?

金仔射未呀

金仔快射!!!!!

樓王尋日睇中個隻 入左？

agger，自己出去開post啦，唔好引到呢到成班變賭仔

牛市就話姐..股災一野清袋阿..

有玩嘅話tg你，今晚會去gym
個晚玩完我都無自己操下車

shooooooooooot

咁早 j 定，到時射都唔方跌得多啦

我就淨玩正股
諗緊抽唔抽1696好

唔知呀，有人打咪開機

北韓國慶咁開心不如就射足一個禮拜飛彈

射晒就無..你估佢咁多貨咩.
一陣試射失敗就

成功定失敗我都唔介意
射到冇哂貨就最好

我驚656連累佢

返屋企睇睇code係咩事，你地TG約定點？

係就即日啦屌

屌你金價又跌

黎緊有2隻仲想抽，睇反應最後果日再算

唔係流架話

星期三會跌
但今晚同聽朝大戶實借老美無市chok到你仆街

[member金仔玩野，侵侵鳩up兩句都玩死你
大戶做野駛話你知[/member]